有冇巴絲係日本可以幫手買件衫

樂天開賣即入又好係香港分店排隊又好都買唔到
有冇人依家or黎緊幾日會係東京or大阪可以幫手係鋪頭訂條裙
薄酬，可議
跪求好心人

telegram:nuteshin